40歲人無工返仲要問細佬借錢既人 叫佢人渣會唔會太溫柔

日日出去蒲
問個岩岩畢業既細佬借錢
對上有老母 對下有個女

叫佢人渣會唔會太溫柔

會選擇唔幫 叫佢垃圾

有個女仲咁，同廢人有咩分別

推埋個女岀去做填數啦

得小學